知道一個喜歡左兩年多的女仔拍拖

好痛好痛
覺得自己這生已經再沒有意義
曾經滄海難為水
除卻巫山不是雲
取次花叢懶回顧
半緣修道半緣君

Move on bro

兩年內冇做過野？

咁如果你中意左佢十年又知道佢拍幾次拖呢

追過 一直無放棄過

好sad 禁你而家點

其實好憎人叫我Move on

咁就算鳩數 呢啲嘢雙向

放棄從來不易

傻仔
你係得既3個月就搞掂啦

爭佢返嚟

分左手都唔會係你

啱，係得嘅一早得咗，唔需要等到而家

我明呀

Btw 剛改名 我係樓豬

你溝第二個 包你依個咩名都唔記得

追到既一個月就追到，放棄啦，人地有拖拍你係度叫春只會覺得你討厭。
反而你dont give a shit 瀟灑啲，之後可能仲有機會

要追既都唔會係你架啦。

我會叫你趁早放棄，朋友都唔好做

當你無法擁有的時候，唯一可以做的，就係唔好忘記

「我鐘意你一生一世果陣，你唔鐘意我啊嘛」

咁就睇下d過來人既意見啦

追左兩年都未得你就應該知咩事啦
你只係要一個現由去give up
飲罐啤酒發洩下啦